一哥推緊前線去死

有感而發，我哋翻盤靠晒一哥。

今次反送中衝突入面，警員失控、濫捕濫暴情況明顯比2014年傘運嗰時仲多，全因警隊一哥縱容，示威者受害，同時害死前線警員。

反送中爆鑊前，警方高層已經有預謀地容許前線警員無number，刻意令佢地可以放心、放縱地打，即使「六一二」起前線警員多次畀人影到濫用暴力，但一哥、高層無追究無譴責過任何嘢，繼續包庇前線。

同一時間，前線知道高層唔會輕易追究，愈打愈兇狠，「七七」當日前線再度失控，隻揪Sir、無證警、瘋撞記者、阻擋採訪、同議員對罵，一晚發生嘅濫權事件多到你數唔晒。

當前線警打得開心、打得痛快嘅時候，其實已經蘊釀緊第二單「七警案」，當警暴不斷「升級」失控，好快會發生、被影到一單一哥都保你唔住，要交人補鑊嘅case。

當年都無人諗過七警、朱經緯會坐監，結果大家都睇到。依刻一哥嘅縱容，其實係推緊班前線去死，以為一哥企硬保前線，但其實只要風向一轉佢就會毫不猶疑地交人。

克警們請繼續放心打，可能你就可以成為「七警案2.0」、變成棄卒嗰位，手足們就等緊呢個機會翻盤。

總結：黑警冇一個係無辜 完。

仲要搞到環頭行咇果班好似過街老鼠咁

佢哋依家班前線壓力一定大到仆街 壓力爆煲就會掉轉槍頭，大家繼續比力搞到佢哋無曬朋友 社交孤立佢哋

推下先

汪

有乜問題？又唔係一哥佢死

大家唔好笑 我諗佢真心既